食戟之靈 258

無人睇到連台主都唔搶開post

漫畫人update 咗

超越超級撒亞人

今集有爆衫 可以睇
碌到落兩條女爆衫就可以熄

創真同一席平手
只要大小姐整嘅必殺理料超越到創真就贏
龍膽做前菜唔可以喧賓奪主所以冇出必殺理料
2個必殺>1個必殺

田所惠世界第一

老老豆豆 今集唔差

食完個前菜都飽啦

今集ok

要出超必

其實呢班人已經食左成個set

其實唔係好明
前菜同主菜定義係咩
好食d就等如主菜？

開餵

前菜係一種會令你食完之後更加肚餓
但係主角整到成個主菜咁
好似已經飽曬

已經想像到Gordon Ramsay會點屌呢碟"前菜"

腦補到有聲

有冇人開動畫集中討論嘅post
想"吐嘈" 動畫究竟整成點

唔識寫吐槽嘅口語

春藥正常發揮

屌你講到明套餐你整兩個主菜出黎整到幾好食都無撚用啦

會唔會有機會食到全場人爆衫

司果味餸食到叛逆者爆衫
創真舊肉食到兩條女爆衫
係咪證明創真仲比唔上司，所以傳授嘅範圍冇咁遠

兩條女定力高D 難爆D

煮野食都喺到必殺前必殺後

而家漫畫app 除左漫畫人
仲有邊個係又齊又新
黑色五葉草漫畫人無更新過

派福利姐